最近養左新狗

最近養左新狗 三個月大 困籠 有時放佢出黎行下
但係舊狗 本身好內向
有keep住 餵左舊狗食糧先
上次放新狗出黎試下同舊狗相處
隻新狗聊舊狗玩 但係舊狗 唔鐘意 胡佢
應該點做先可以令佢地和平相處

舊狗呷醋姐應該 陪多d隻舊狗慢慢就好 應該係